會唔會keep前度送比你既野？

我就會既，因為係一部分既回憶黎，但如果現任好唔鐘意既話應該會扔（未試過呢個情況）

請投票，會同唔會都講吓原因

會
唔會

會keep 但係都唔會拎出黎睇
收埋係個櫃入面

完全唔覺有咩問題
我同另一半都有留低ex送既野
係得d心胸狹窄既人先會介意

未放得低前度？

點解要咁做先
同佢講黎做咩

唔係個個介意既
同埋keep都未必代表你仲掛住前度定點
只係一個回憶

相嗰啲燒哂
實用就留低 e.g 尿袋 水煲

回乜憶用腦記住好難咩 一定要靠實物？

現任將ex同佢既定情信物一直擺喺床頭
上佢屋企果陣發現左 開頭否認喺ex送
chok左佢一排先肯認

會，因為唔會再有現任

真係咁撚癡情?

唔講都唔知有時因為實用先冇掉，紀念性果d會掉

和平分手 所以回憶依然係美好嘅

我都唔想
無時無刻都會諗起佢

實用嘅嘢咪留低

無野留低，全清

親手整既野係唔同

明
放下喺枱面都唔得惡過馬撚

算鳩數啦，曾經都係咁諗，而家拍得不知幾開心

仲晚晚攬緊前度送嘅攬枕瞓
唔係因為掛住佢，係因為個攬枕好多棉花，質地好舒服

擺喺當眼位置真係唔得

純粹唔好囇野

會
因為只係得一件t-shirt同堆食完已扔的野

親手扔 好痛

唔dump個d有無尊重現任

我覺得主要睇現任點諗既
如果現任唔太介意
而我又只係收藏唔會拎出黎睇
都唔係咁大問題掛

實用性嘅例如銀包手機殼會留低用，記念性例如卡，信分手會包好比返佢，有下一任就會比埋銀包佢處理買個新

會留 但原因只係純粹鐘意個個物件

Keep the green

agger
都係睇伴侶點諗，佢唔鐘意梗係丟左佢啦，想收藏其實影張相擺喺 cloud 就得

其實比番啲野人有啲老套姐
信果啲都係人地當時寫比你既野
你比番人其實對方都唔知點處置好

有幾多人keep前任送既野係因為仲鐘意佢？

唔會 冇送過

十二年前個初戀送隻公仔仲係到呀
雖然塞左落紙皮箱都成十二年

寄返曬俾佢

寄番哂啲野比人又係咩心態

會 但唔會用
但我另一半仲用緊佢ex送既銀包
屌

帽銀包袋都是前度的

呢個都唔明
寄返俾對方係想對方點處理？

我自己唔會刻意keep/刻意掉
就咁擺埋堆雜物到

咁你成世人都咪影相
用腦記住好難咩
點解要影相

未放低個ex 所以會

會 所有野我都keep住 我到而家都仲要攬住用佢件衫包住嘅熊仔先訓得著教

貼埋郵費寄撚返晒去外國俾佢

對唔住我心軟燒唔落手

睇下係咩 實用既會keep

送咗個bb畀我

咁咪一直move on唔到

但冇左佢我真係訓唔著同埋隻熊仔個size啱啱好 好好攬

個陣嬲到掉哂
見到就眼火爆
掉之前仲燒埋或者整爛

而家無咩感覺 唔會憎/ 嬲
但一樣唔會keep

完左就係完左，乜都唔會keep
無再嬲亦無任何掛住

我自己留低要學習既野就算，例如待人處事方式

初戀女朋友個袋野
分手個日成袋扔落垃圾房
算係不歡而散

貴重物品有，因為仲用到，唔好浪費

貴/實用嘅會留低

有用咪留低，咩心意卡或者其他無聊野就扔曬。

剪埋合照 一分為二

吓 仲有咩留戀

屌我ex 唔肯比番fyp competition 張poster 我

慢慢執嘢已經掉哂
手機啲相同片都
PS: 5年初戀 被帽

原來大家反而多數會扔相 正係keep實用物品

相都冇扔，根本唔敢睇返

會，但係用個盒入住，放咗喺櫃嘅角落位

姐係係因為仲留戀先keep相

睇吓同個ex點分手架咋喎
分咗手好憎佢嘅 就算放低咗都會掉晒佢
和平分嘅咪keep

大把貪錢既女人 送電話 又送電腦 又送錢
你仲覺得女人會還比你？
借既錢都無諗過還
仲好撚大排

其實keep 住都冇睇過
我都唔知keep 嚟做乜
不過又唔捨得掉

唔係講緊還唔還喎
同埋我本身就覺得送咗出去既野就唔好還

唔該前度d野就收好d擺入櫃啦
拎出黎用都咪俾現任知
你老母見到前度個名仲大大隻字寫係個袋到
個心又即刻拿住拿住啦

利申：現任

岩用咪keep, 臭閪!